{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052375",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045670",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 라니아풀빌라펜션 (독채, 대형 정원, 수영장)"
    },
    "text": "こんにちは。南楊州のラニア一軒家フルペンションです。 当ペンションは山の中の美しい景色を鑑賞できる一軒家フルペンションです。 ペンションは広い芝生庭園と涼しい渓谷、プールを備えています。 私たちは休息と思い出を作ることができる休息空間になるために努力しています。 当ペンションは60坪の大型一軒家の客室を保有しており、広い庭園と個別バーベキュー施設をご提供しております。 また、屋外プールもあるんですって。 チェックイン時間は22時以降は予めご連絡ください。 もし未成年者の同性が一緒に同伴したい場合は、保護者の同意書が必要です。 また、個別バーベキューを利用する際には入室後から22時まで利用可能であり、炭とグリルを利用すると追加で20,000ウォンを支払う必要があります。 当ペンションは一軒家の客室なので、プライベートな空間でゆったりとくつろぐことができます。 また、ペンション内は禁煙区域ですのでご了承ください。 夏は暑さを避けなければならないので、ペンションのプールで涼しい休息を楽しむことができます。 屋外プールは7月1日から8月31日まで運営され、営業時間は9時から21時までです。 必ずお子様は保護者と一緒にご利用ください。プール周辺や床が滑る場合がありますのでご注意ください。 最後に、駐車の心配はありません。 駐車場がありますからね。 皆様のご訪問を歓迎いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "当ペンションは広い芝生庭園と涼しい渓谷、プールを備えています。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴を教えてください。",
            "answer": "当ペンションは60坪の大型一軒家の客室を保有しており、広い庭園と個別バーベキュー施設をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22時以降は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同伴には何か制限がありますか？",
            "answer": "もし未成年者の同性が一緒に同伴したい場合は、保護者の同意書が必要です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューを利用する際には何か支払いが必要ですか？",
            "answer": "個別バーベキューを利用する際には入室後から22時まで利用可能であり、炭とグリルを利用すると追加で20,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "当ペンションは一軒家の客室なので、ペンション内は禁煙区域ですのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夏季には何か特別な施設がありますか？",
            "answer": "夏は暑さを避けなければならないので、ペンションのプールで涼しい休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間と期間を教えてください。",
            "answer": "屋外プールは7月1日から8月31日まで運営され、営業時間は9時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場がありますので、駐車の心配はありません。"
        },
        {
            "question": "子供はプールを利用できますか？",
            "answer": "必ずお子様は保護者と一緒にご利用ください。プール周辺や床が滑る場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どんなお客様を歓迎していますか？",
            "answer": "皆様のご訪問を歓迎いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 448
    }
}